天水圍西台屋點解可以咁撚垃圾？

45雞扒酸辣米線

Staff又閪，都咁多人去食
嬲撚到我震。

難食到仆街

利申奶過一次野

西台屋理應 全家如絕！

死

個fd死都話要食

都話左西喇仲入去食

隔離就係譚仔都要走入去呢間閪野度

你自己匿埋含撚死喇

食扒餐ok喎

唉，衰on9

未試過

食過一次常餐嗲牛麵火腿奄列
屌你老味個奄列凍冰冰嘅
啲牛肉有陣羶味
永久blacklist
寧願去俊宏軒間嘢食好過

唔想食連鎖野 跟住走左去食呢間
食撚到我嬲

真係唯一一間食到嬲

我過馬路食老麥都唔撚食佢

大家真係要blacklist！

臭你又奶

佢D卡位好ON9, 背貼背, 個椅背識郁

係呀屌 慘撚過座business

唔奶唔知臭! 大家唔好再奶

之前譚仔未開食過幾次既

唔係話特別難食

每次都食意粉算

但啲枱硬係「痴粒粒」咁

下 佢其他野好食wo